如果呢個post可以用錄音回覆，你會想留下啲咩？

我先
▶ 🔘──────── 00:21
有啲雞仔聲，咬字唔清，sorry

▶ 🔘──────── 01:28

巴打好大怨氣

▶ 🔘──────── 00:01

武士嘅居合對峙，從拔刀到收刀嘅時間都不過一秒，卻能帶來致命傷。
巴打一聲「屌」，震驚咗蝗國十三億人，發音準，聲音洪厚，其傲氣遠高於坤哥。呢一刀，難不成是切得最深、最深入人心的一擊嗎？

試下新功能先
▶ 🔘──────── 02:34
有冇人知道係邊首歌

▶ 🔘──────── 02:05

▶ 🔘──────── 00:00

▶ 🔘──────── 03:22

▶ 🔘──────── 00:04

▶ 🔘──────── 00:05

點解我聽唔翻自己講咩

▶ 🔘──────── 00:17
試用新功能

▶ 🔘──────── 99:99

你都聖誕快樂呀巴打

全部都係木鹿大王

▶ 🔘────────1:01:01

▶ 🔘────────00:12

▶ 🔘──────── 08:35

▶ 🔘──────── 24:58

▶ 🔘────────00:30
有無人想聽我呻淫

陳奕迅 - Lonely Christmas
▶ 🔘──────── 04:50

我唔識用

▶ 🔘──────── 0:12
淫叫得好唔好聽

留名等睇cdrom唔識用以為依個功能係假既

其實點用？

更新左未啊

點解我錄唔到？

▶ 🔘──────── 1:32

▶ 🔘──────── 2:55

▶ 🔘──────── 1:17
句句精華

屌
巴打把聲好撚難聽

▶ 🔘──────── 00:22

把聲好撚咸濕

▶ 🔘──────── 0:05

8============3

▶ 🔘──────── 2:12

好難禁嚟聽，禁左十幾次先聽到

笑撚到我

你個撚屌，留番條女黎

▶ 🔘──────── 00:30

咁撚ON9都有人跟 真係好撚野

▶ 🔘──────── 33:24

戇鳩係可以傳染嫁

加乜密

渣ga

用連登app聽歌另有一番風味

▶️🔘————————20:17
希望大家鐘意!!